閪吱肥仔終於去漢發

上季睇佢屌維記好正

維記見到都唔撚想去食

今日我先食完
啲豬潤厚到

我琴日食完
豬潤講真食到少少粉味,但整體真係90分+

拍左咁多集啦
講野可唔可以順少少呀大佬

又懶音 又唔順 又夾硬加粗口
好撚辛苦

呢間食過，呢d先係豬潤ga ma
維記又老又硬，都唔明點解有人鐘意

後面條女好似幾大波

後面個個好似係泰國餐廳d經理

維記啲阿姐仲好寸柒添

維記d潤香口嘛
要食爽唔會去維記

維記叫合格，漢發叫優秀

帶把食物剪去剪開d 食物比人睇啦。 下下用口咬， 佢又生得咁靚仔， 個畫面特別有風味。

你同佢都一樣係肥仔

肥妹仔😘

漢發好高質嫁

多人到痴線

上次星期六去等都係幾個字
但入面係坐得幾逼

門口人數同文記3間門口總和差唔多

個台做左咁耐都冇乜進步 搵撚睇咩

今集聯發好似幾正

漢發d嘢有心機好多